特別交通消息――#緊急發佈：九巴4間巴士車廠派更部電腦今朝冧機，要改為人手派更寫「飛單」！

18/2 【#特別交通消息――#緊急發佈】九巴4間巴士車廠派更部電腦今朝冧機，要改為人手派更寫「飛單」！

各巴士車廠有大批巴士車長排長龍等拎「飛單」攞巴士開工，暫時未知對今朝返工返學繁忙時間嘅公共巴士服務有幾大影響，各位乘客今朝請預留較充裕嘅交通時間。

LM

網民回應

gg

等咗半個鐘都冇車

總站一架車都冇

唔怪得知258d等咁耐
要企位

假如上到車應該一路暢通

早餐冇啦早餐冇啦

IT狗

可以加價換電腦
順手炒it 狗

公子獻頭

淨係亂九龍新界？？？隧巴冇份玩唔合理囉！！！

唔怪得961要等咁耐
好彩我一早去轉車站搭962A仲有位坐

好似見有車就上
唔理企唔企位
有得企好過無得企

肯係用左強国系統所以奶野啦

總站終於有車到

仆街app仲要扮正常

不幸中起碼唔係衰到貼地
有得企，應該唔洗遲

跟尋日咁咪得

有得做人處事真係講經驗
見佢十幾分鐘先一班
有企位上唔上？

大把人等下班等有位坐

九巴it狗

258d排長龍喎 仲等都唔會有位坐

今日去1823 投訴個app係最佳時機

港豬冇得返工

要求九巴回水
每回水$50

一齊要求回水
終於搵到位入
最少九巴比返一日免費車啦
月票撚下個月八折

等撚左呢個機會屌柒九巴好耐

一齊圍攻 九巴Facebook

阻住你返工，搞酊你schedule 亂晒
都只係要求一日免費車

求神拜佛陣間唔好塞車

等咗8個字961
一到站見咁多人都奇怪
但見app話14分鐘就等下
點知睇住個app既到站時間不斷延後
又無通告
打去九巴熱線都等咗2個字先通
個熱線員先話廠出事叫我地改搭其他交通工具
嬲得濟走咗去搭地鐵

HKNOIT

成架961消失咗

滿人 連飛幾站
成村人仲排緊隊

4個字唔對路就走啦
仲8個字

等左五個字961

電腦派係方便，無後備就死得

平時架車都會遲下到
我依家都覺得自己懵咗先等咗耐
但我走時同啲人講有排都無車都大把人繼續等
可能驚我老點佢地

消失左二班 已轉村巴

咁大間公司，仲要公共服務，仲要個系統咁緊要，可以冇後備

乜柒都賴強國

大陸又得一分

最仆街係app連通告都冇
見到條隊長到仆街.之後車到都係飛站(58m)
去搭西鐵好撚過

巴士都會訊號故障

員工無巴士返工搞到遲到，老闆們又可以炒人啦

見到58m總站已經企位

車內乘客好大怨氣...

連續黎兩架 勁

PR應該仲未返工
APP/ Facebook 完全無通知

咁撚大間公司都冇後備系統

應該係返唔到

屌你小小通知公公佈都無

有一個狗巴打手偷偷係某d 回覆留下負評

屌佢老母新聞電台全部都冇
仆佢臭街好似支那咁玩消息封鎖？

返到即係搭地鐵

未見過九巴個APP會出動個提示通知人

請問係邊間車廠出事

一個鐘😂

今朝搭隧巴希望冇影響

全部車廠

2019-02-18
0600
九巴四間巴士廠
已經確定4間巴士廠嘅派更部電腦全部壞機
九巴已經改用人手派更但係好多巴士要處理
市面上有唔少巴士路線都無辦法派足夠嘅巴士行駛
今朝趕返工返學嘅朋友請使用其他方法

頭先搭84m好暢順，仲有位坐不過都比平時多人左，平時7點前係無人坐

Hk no IT

唔怪得今日條路小左咁多巴士

利申渣車

所以你話香港點會有IT先得
個系統死都唔肯改善

唔加價
無錢換system

司機狂屌冇電腦唔識派車！！

果d 係傻仔 等到九點咪有位坐

吹奏狗巴班友去曬邊？

九巴冇呢個機制

用咗電腦全部都係後生派更，未見過風浪又點會識應變

一早見到就去咗坐鳩鐵

清哂總站幾架車，都係冇車搭

公共交通工具出事 新聞乜消息都無？

九巴冇出notice比傳媒？

可能派更部已經裁走左好耐

MTR信號故障 係架車行唔到

九巴派唔到更係內部問題
司機有返工
巴士全部行得

沒事兒沒事兒

反正遲梗，大條道理慢慢來

出 notice 個職員都返唔到工

垃圾九巴

都遲撚梗 一陣落車去食個早餐先

俾咗幾多錢買系統先
要平就買印度系統啦

去到轉車站先知咁墟冚，冇得走，焗等九個字先有車上

如果係日本最少有個高層謝罪落台

香港：IT部高層下台

外判IT狗贏晒

新聞都冇 起碼比我老闆知道呀

我直情上唔到車，要改搭地鐵

九巴係未連運輸署都冇通知

九巴好似每次爆獲都係唔出聲就當冇事
有威水野就叫9A條友出黎打下飛機

毒果同on 9 都有報啦

呢點好重要

send呢個post比你老闆啦

我見有企位，上左先算
總算唔洗遲
成程有個幾靚少女企我隔離企足成程

條屎忽鬼仲有冇落場揸車？

岩岩聽到車長講
九巴之前炒左IT 班人

好彩屯碼有962X

西鐵一定又淪陷
利申 錦上路

以個時間邊有962X

968 果然有九巴照
係中環等城巴，見埋親站既九巴都係968

繼續吹奏九巴啦

之前讚九巴既同我出黎

企足一小時車程 梗係博一博啦

好在 冇坐巴士

8個字

最賺錢既路線

已投訴

又燈

蘋果都係引述 facebook 消息

九巴官方冇出聲

我係第三個站上車都企 之後係咁飛站

D 電視台d 新聞有冇報啊？

依家先知

平時收工連續3架968

勤工獎無啦無啦

我就係258 企位唔上你九點半都未出到觀塘

坐地鐵係公司樓下都要等埋同事一條心先上樓

唔出聲唔回應
又過骨

總站附近都無車
最後搭西鐵出觀塘

大公司衰過港鐵

屯門公路轉車站塞爆人

消息指，九巴車廠派更電腦冧機，要改為人手派更，致清晨時份，有大批車長於九巴車廠輪候等派更。

受事件影響，不少市民發現今早巴士線出現混亂，在屯門公路轉車站，有乘客指班次少了很多，周圍都是等車的人。

轉車站上到258x 架車無預報，到站完全無人

我就係企 見前面幾個唔上，等下部
我明白個心態
發現d人好勁，企住都可以訓著咁
個幾靚少女成程在左邊是惟一安慰

259d多人到好恐怖

冇改錯名

新聞同運輸署好似完全無消息，無人知出事，返到公司老闆都唔知咁大件事，平時地鐵都活全世界知呀

落雨塞車無巴士

外判晒，而家現眼報

零應變，連通知都冇個下好野

新聞目前只見全部都係引述 facebook 非官方消息

出事就落台
唔洗喺到俾人屌同執手尾
係亞洲人先有呢啲on9文化

公關部同事等緊九巴返公司

2019-02-18 07:48
《香港01》正向九巴查詢事件。

一個鐘了...

講春咩，知出事就港鐵啦，仲巴士

轉港鐵唔洗時間？唔屌得？
叫你公司做好少少啦

唔通知咪唔洗應變

就9點走了 化等？

話轉就轉呀

屯剔公路轉車站塞撚到

林子豪仲未出黎點做pr

巴打咩料都有咁勁嘅

去到風景園轉62x一撚樣
見到架263 迫左入去先
出到沙田再轉返東鐵

四綫全壞 vs 四廠全冧

好返未？

IT狗搵定工啦

條街少咗巴士。

8點幾果時

朝早搭地鐵啦搭咩巴士
逼逼地都捱唔住 係要貪坐

你坐好耐監?

香港真係太多人,一有咩出事就勁恐怖

你係咪戇鳩

上左車未

今日好撚凍，大風又大雨，仲要冇車

地鐵信號系統故障個時你去左邊, 係老母個西到?

屯門公路轉車站果d真係大獲
等又冇車 又冇得轉地鐵

孤島

今個月又要扣假、勤工啦

宜家呢度條條隊都勁長

揀岩今日黎壞

等左半個鐘之後頂唔順搭鐵 宜家返到office

轉車站tvb啲人都到埋，九巴出通知未

九巴證實，凌晨三時五十分，九巴及龍運的派更系統出現故障，改用緊急後備人手派更措施，並增加人手處理，系統正在修復。九巴指，現在車務運作大致回復正常，已在轉乘站加派人手疏導巴士班次，額外調配外勤人員維持秩序，並密切留意交通情況，作適切的車務調動。九巴及龍運向所有受影響乘客致歉。運輸署表示，收到九巴報告，署方的緊急事故協調中心已經運作。

網上社交平台引述消息指，九巴要改為透過電話通訊應用程式，人手派更。網上有圖片顯示，屯門公路轉車站往九龍方向，有過千人等巴士；在九龍灣九巴車廠，亦有大批車長排長龍等候派更。

圖呢

「返工4」大電影
2019年2月18日 盛大公影

過千人

真係都蝗國接軌

已在轉乘站加派人手疏導巴士班次
轉車站d 人手可以點疏導巴士班次？？

正仆街，四點知有事都唔出定通知，唔想賺少咗？

而家至應機，真係多撚謝哂

連通知都冇，焗係到等

啱啱報左新聞

狗巴今次點賠償

3點50分出事，到宜家有媒體問先答

有理由唔俾加價

比人昆得去住大西北有咩唔係預左

冇事發生啦

起身見到出事早咗15分鐘出門口
結果早咗返到公司

一早要通知啦

真係痴撚線

最top果堆就係
但果堆一早比大公司同國家收編哂啦
接得外判job嘅都係廢物
有收過啲佢地啲code睇就知

其實佢地第一程車應該都有問題
仲博係轉車站轉車...

960S居然冇事 準時黎到上車

特別車點死都會出車先

九巴當我地係狗

狗巴
狗奴才
本是同根生

九巴故障

如果facebook page 都無既話,咁我地成班咪懵盛盛仲係到等車

277P無左架車

258x 收撚左皮

KMB Service Update 都得！！！

Chinese surveillance company found tracking 2.5 million people
A security hole revealed just how closely China monitors Uighur residents.

琴晚就知道壞 就好似港鐵四線都壞果日早啲講 搞到啲人塞哂係屯公
分明就係想扮冇事 然後順利加價

258x 8點半轉車站有車喎， 仲要無人， 個個仲等259 258D車， 第一次上258x係無人

而家大把M車，係冇車出九龍，個個都諗住去轉車出九龍

救得一條得一條炸
條條線都冇車出，邊到夠車去救哂特別車

仆你個街 搭的士出左去

可能係朝早九龍廠d車入唔到黎,
屯門廠D車出晒街, 就冇車再出九龍...

想問下有無人知道紅磡過海咩情況

佢apps無出時間 排排下個女職員仲話無， 好彩轉個撚頭有車

隧道線我估九巴邊都優先出左車先..

係咪好少人知有依架車
不過應該個個掛住掛隊,上wtsapp 訴苦,都無留意啦應該

九巴D督察冇提佢地咩?
定係又圍爐吹水...

一見脫班就飛的啦 邊等到 唉喊出黎

第一集山竹之後個日,第二集地鐵死3條線個日,
咁第三集係邊日唔記得左

屯公佢停另一邊，出到九龍又行外街冇人留意掛

252B 0855先上屯公 平時尾班車0750開

仲開俾你, 仲唔多謝九巴...

係排排下有個女職員話唔會有車

8點半
遲左4個字

而家去到大角咀 仲有兩個站落車

呢D學校簡直人神共憤！

遮唔哂

Lhamo Wong

多謝晒 我先有得食早餐

即日幫呀女port sick仲快啦

屯門公路轉車站居然出埋警察去維持秩序
係咪九巴出埋糧畀佢哋

交差餉架嘛

E 線無事

唔緊要 出來社會做野扣AL扣人工

狗巴on撚鳩
個apps又唔出聲

姓黃嗰個個英文名叫瀨蝦蟆

而家9點半轉車站仲係咁多人咩？應該已經過咗最多人個段時間

九巴搞出嚟
叫納稅人埋單

重有幾條人龍未散

學校不嬲遲到都即日留，留言果班做咩野

坐左幾耐?

企撚開啦廢中
咁都有光環拎

佢係咁出M車又唔出X車d人梗係塞哂係轉車站

259D我屌你老母

263 轉車站打蛇餅打到

利申：部車唔停轉車站路過

有部59x 係到

有X車嘅
望落最多人都係263 258/259D 260x

仲有埋cctvb記者係258D個位

而家落埋雨，今鋪仲唔hi hi

屯門人又可以體驗騎牛出市區了

259X 頭2班無咗

西鐵未死...

又返工又返工

258s
尾車
準時開

不過係塞車遲少少
算係咁

港豬班大帝又要上新聞嘈
實話加價就識
呢d咁小事都處理唔到

瀨蝦蟆汪

你讀間咩學校

請問依家仲有冇事

汀九塞到hi hi

入屯門係咪玩完？

應該冇事啦
咁多車出去左...

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

遲到就mark遲到，夠幾次先記缺點
叫老母打去請假咪得，驚閪咩

又唔係因為遲起身，咁都要留堂，我支持教育局即時取締間學校，等班教畜食西北風！

港隸 ：返工唔好遲到。。。。我趕住返工

仲有一條
B1

呢兩條線一定有車。

B1 應該仲好賺過 968

唔使隧道都收你 13.2

仲要來回都有客。

幾部M車先得一部X車，仲要本身已經要企位，可以上到幾多人

唔駛啦，咁大件事直接講，有道理嘅人會明
更何況應該大把其他人遲到
老師遲埋一份都唔出奇

我讀書成日走朝早兩堂
咪叫老母寫我病咗

咪當病假兩節。

今日有無一半班次準時開車？

我以前都係訓晏d小息返，人都精神d

蘋果話8成脫班

最仆街真係無官方通知 個app啲到站時間扮正常

今朝渣車係吐公見得果兩架九巴

平時成條慢線都係巴士

成單嘢都痴撚線。
睇新聞，單嘢四點左右出事，但咁多報紙傳媒都係八點幾先報出嚟。
過晒頭班車，去到 peak hour都無公佈，九巴都痴撚線。

運輸署話知悉事件，有咩嘢做？密切監察，即係齋睇。 運輸署幾時知，點解唔通知公眾？
----------------
九巴表示，九巴及龍運巴士早上派更系統出現故障，需要改用緊急後備人手派更措施，系統正在修復中，目前車務運作大致回復正常。

事發在凌晨3時50分，九巴已在轉乘站加派人手疏導巴士班次，並額外調配外勤人員維持秩序，九巴及龍運向所有受影響乘客致歉。

根據網上圖片見到，早上多個巴士車廠出現車長排隊取更表的情況，引致部分路線服務受影響，部分巴士站出現候車的排隊人龍。其中由屯門市中心往九龍城碼頭的61X，行車受阻，而在屯門公路轉車站，亦曾出現大批乘客輪候上車。

運輸署表示，今早得悉九巴車廠派更電腦懷疑故障，影響早上車長派更工作，要改為人手派更。運輸署緊急事故交通應變中心亦啟動運作，密切監察情況。

傳媒未必好快收到風，但係政府知道唔去通知正仆街黎

行路返工

正正今朝遲左起身所以揸車 唔覺意避開左件事

唔怪得今朝d車站塞爆哂人

關咩嘢事，今朝八點幾屯門南廠仲泊咗好多巴士響度，平時冇晒車架

我意思係派到出街既出晒街...

10

之前吹奏九巴班手係咪未派到更上唔到黎開工

少幾百萬人出事一樣咁多人

做咩阻人打飛機？

同一招 app扮無嘢

唔係Facebook個巴士台爆料，狗巴可能諗住直情唔公佈添

靚仔唔好盲屌啦
講密度一定唔夠狗鐵

今次九巴真係on9，諗住側側博唔多覺，可以瞞天過海

港鐵低質唔代表九巴唔低質喎

港鐵死極都會安排接駁巴士
九巴唔會

上面有一兩個九巴員工罵話做咩唔轉搭港鐵啦

你諗下你講句野有冇邏輯問題

地你老母鐵，西鐵呀

無巴士仲點安排接駁巴士

如果佢係由港島出發呢？

安排接駁港鐵

九巴死極都會安排接駁地鐵？

揸架地鐵去轉車站 由地底鏟上地面

屌你搞到我等好耐44都係遲大到 早知照上263 轉鐵我係驚轉車站無278x

我兆麟無上 去左等44 最後搞到遲大到 屌